下次見到便衣狗可以大叫「有沙包」

等啲人拖隻犬去後面慢慢玩
又可以用壓力逼佢show證
一舉兩得
不過現場班義士見唔見到張證就唔知啦

黑衫黑褲
懷疑暴徒